你可以慢，但唔可以停

知道味？

你可以插，但唔可以射

你可以死，但唔可以窮。

你可以連，但唔可以登